覺唔覺得費沙科士打回撚晒塘？？

之前都唔錯
家下落地慢 反應慢
咩都唔掂

同賓科士打一樣都是廢龍

第一球其實係咪應該可以救到

好似有傷？
見到鏡頭有下影佢好似好痛苦咁

第一二球迪基亞都會救到

第二球未必既，個波太近太勁

記錯第三球

你搵DDG無得比wo.....DDG依家接近第一龍門

第一球輸聖人隊長矮加唔跳
第二球俾人射盲眼位
第三球中堅走甩伊巴

3球都唔關龍門質素事囉唔該